容我張狂，我提議 Breaking Bad 直接改名做 GOAT

This is not meth炸到Tuco班友攤攤腰，然後轉身走人瀟灑到暈

Stay out of my territory

I am the danger屌鳩條八婆

被Gus落追殺令，諗住帶全家著草 點知老婆俾晒d錢契家佬
Walt咆哮+Joker式笑法，加埋背景鼓聲營造時間既緊湊，成段個張力大到抖唔到氣

廢老Hector 終於肯望Gus，原來同Walt夾計炸到佢仆街最尾以為佢咁都死唔去，一轉頭cls，死都死得咁gentlemen
個死法同飛機失事跌落黎隻公仔對稱，Walt拎走隻眼原來係暗示Gus果隻

Say my name

計時60秒殺9人

父子反目，Walt 爆埋自己睇住Jane 死俾個仆街仔Jesse知，大快人心

原來仲諗Walt冇可能全身而退，呢幕學黃興桂咁講 成個魔術玩到最尾都仲可以變隻白兔出黎

最尾終於同 Jesse和解，死喺令自己alive既 lab入面

Gus好風度翩翩，扣喉都鋪好哂毛巾除左副眼鏡先跪低嘔

最尾嗰季真係勁高質 集集都有驚喜有高潮

仲有大磁石洗laptop data

想搵breaking bad/GTA sa果類音樂
應該用咩keywords

以前曾經睇到第三季前面棄咗
後面好睇到傻

翻睇幾次都唔厭，經典

火車偷野個集最撚正 完全透唔到氣 最尾仲要整多個高潮你嘆

其實點解要咁搏去到10000加倫先收手
一路睇一路心諗夠啦快d走

Jess d 演技都好撚痴線

終於自由解放，唔洗被班毒梟 同 Walt控制

真係想知現實做唔做到禁樣洗HDD

Your honour 快啲睇

better call saul都好正